WFH後嘅首個8號風球，應該做野定唔做野？

緊係做野，WFH已經令風球嘅危險冇左
屌你老細咪撚打嚟啊

上唔到網又使唔使做嘢呢